收到風聽朝香討bk班暴徒想喺大學站塞火車搞到上水粉嶺大埔班市民完全返唔到工

當日港鐵有架工程車喺大學站壞左已經搞到大埔北區一眾市民返唔到工排左成朝巴士，大家如果見到一定要阻止班暴徒，大學九龍塘一開唔到車成條東鐵綫就癱瘓，我地成班連登手足聽朝都好想返工，一定要阻止佢地